乜都抵制，香港人仲可以食咩

次次見親個list都好失望
小店又唔夠飽
再咁抵制真係要光合作用至生存到

乜撚野叫小店唔夠飽呀，成個meun咁多野你食撚曬佢呀？

咪係 樓主邊區咁誇張

小店實係嘅嘢食小咁解啦

大集團先又貴又食唔飽喎

小店=份量少？ 你唔識揀間大分d既咩？

多反識唔識叫？

m記中資呀食屎啦
食jolibee

你先個reply誤導人
放乜春嘢心？

P牌仔收嗲啦

拉

大快活得唔得？

小店又唔夠飽
小店野食會特別細份D？